{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056136",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5297&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 리베리온"
    },
    "text": "5月grand openリベリオンホテルは全客室北漢江の眺望を眺めています。 新型コロナウイルス感染症による防疫指針を遵守し、よりお客様が快適に休めるようリベリオン職員一同が最善を尽くしています。 宿泊その他ご不明な点がございましたら、いつでもお電話ください。 ありがとうございます。 客室駐車は原則であり、追加駐車をご希望の場合は当ホテルまでお電話ください。 計9台の駐車施設を保有しています。 宿泊施設をご利用の際、花やワインは演出された写真では提供されません。 客室の内部施設は様々なタイプが割り当てられ、各タイプ別にガラス張りスタイルとテラススタイルがあります。 ガラス張りタイプは、ガラス張りと2人風呂がある居心地の良い客室で、テラスタイプはテラスと浴槽がある開放感のある客室です。 特室は2人風呂を備え、ガラス張りタイプとテラスタイプがランダムに割り当てられます。 駐車場は2階にはドライブイン、3階にはプレミアム、5階にはスイートルームとエグゼクティブ客室がございます。 時間延長の利用は可能で、一般室は3時間に5万ウォン、特室は3時間に6万ウォンの追加料金が発生します。 宿の周辺にはコンビニエンスストアや様々な施設があり、宿と北漢江散策路がつながっています。 リベリオンホテルはフロントのない無人ホテルなので、到着されたお客様は電話で連絡して親切に案内してもらえます。 浴槽をご利用の際は、水を満タンにして入手する場合、客室内に水が溢れる場合がございますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "リベリオンホテルの客室はどのような眺めが楽しめますか？",
            "answer": "リベリオンホテルは全客室北漢江の眺望を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "リベリオンホテルでは新型コロナウイルス感染症に対してどのような対策をしていますか？",
            "answer": "リベリオンホテルは新型コロナウイルス感染症による防疫指針を遵守し、お客様の安全を最優先に考えています。"
        },
        {
            "question": "リベリオンホテルの駐車場は利用可能ですか？",
            "answer": "リベリオンホテルは駐車場を計9台保有しており、原則として客室駐車が可能です。追加駐車をご希望の場合は、お電話にてご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "リベリオンホテルの客室にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "リベリオンホテルの客室には様々なタイプがあります。ガラス張りスタイルとテラススタイルがあり、ガラス張りタイプはガラス張りと2人風呂がある居心地の良い客室です。テラスタイプはテラスと浴槽がある開放感のある客室です。"
        },
        {
            "question": "リベリオンホテルの特室には何が備えられていますか？",
            "answer": "リベリオンホテルの特室には2人風呂が備えられており、ガラス張りタイプとテラスタイプがランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "リベリオンホテルの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "リベリオンホテルの駐車場は2階にはドライブイン、3階にはプレミアム、5階にはスイートルームとエグゼクティブ客室がございます。"
        },
        {
            "question": "リベリオンホテルの宿泊時間延長は可能ですか？",
            "answer": "リベリオンホテルでは宿泊時間延長を利用することができます。一般室は3時間に5万ウォン、特室は3時間に6万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "リベリオンホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "リベリオンホテルの周辺にはコンビニエンスストアや様々な施設があり、宿と北漢江散策路がつながっています。"
        },
        {
            "question": "リベリオンホテルはフロントのない無人ホテルですか？",
            "answer": "はい、リベリオンホテルはフロントのない無人ホテルです。到着されたお客様は電話で連絡して親切に案内してもらえます。"
        },
        {
            "question": "リベリオンホテルの浴槽の利用方法について教えてください。",
            "answer": "リベリオンホテルの浴槽をご利用の際は、水を満タンにして入れる場合、客室内に水が溢れる場合がございますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 474,
        "QA": 637
    }
}